韓韓館渣嫁

尋晚情人節 就算明知會俾人劏都照同女女出街食
去尖沙咀韓韓館韓燒 因為早幾個月去食見佢服務態度都幾好 起碼好過旺角嗰間 野食又多
同埋問過幾間得佢有位
但今次去好似轉哂人 無咁好笑容 無所謂 佢地唔係賣笑
多人食 野食出得慢 熟食又無 又漏單都算 旺呀嘛
最大問題係個經理 塊面由頭西到尾 講野又臭串 對下屬西就算啦 對客都係咁
臨尾截單 有檯兩公婆聽唔到 照落單 俾條撚屌嘈 話係個客問題自己無問題 又話唔驚人放上fb唱佢 嘈左一輪 嘈到差d開拖

顧客至上？服務態度？
旺角嗰間態度好差 諗住去尖沙咀就好好啦 點知一撚樣
準備send email投訴叫間舖一係炒左個撚屌經理 一係執7左佢
巴絲們咪再去呢間西舖食野

有無其他巴絲食過呢間

旺角食過
上年第一次食幾好
今年再食撞正個經理都幾西

點解仲食

當面講
你咁撚格衰
唔怪得今日得閒開工